雙子座巴絲入嚟吹吓水(58)好事連連

見到風座星座post好多雙子巴絲所以開番個雙子post
雙子座嘅你/鍾意雙子座嘅你/另一半係雙子嘅你 歡迎分享
有咩事想問嘅，留多啲details方便大家覆你
歡迎新面孔

舊Post
雙子座巴絲入嚟吹吓水(57) deadline fighter

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

1001開po教學

推1

推2

3樓

推4

留名

要起你底先搵到po

推6

唔小心做左樓主

再推下先

雙子食屎啦

@時光-光時

@米五金魚

留個靚名

上水

你地好， 我係雙子撚， 剛剛收工返黎

咁快又新po LM

真

[member]真係要2 3日做完一份[//member]